瘋了 瘋了 警察竟然恰小朋友

快d廣傳俾d藍絲廢佬

小朋友都想打，冇陰公呀

爸爸 啲警察叔叔好恐怖啊

泰山

推

究竟依兩個小朋友會產生幾大心理陰影？

死差佬入商場嚇撚死年咩。

廢中：啲小朋友比黃絲家長塗毒左

你點知佢係警察叔叔？

新鴻基啲商場咁危險嘅

放警察入商場正一陷家剷

Fake popo

文宣做野!

岩架啦 等多啲人睇到警察叔叔英勇既一面

push

警察一定會將呢堆冒警繩之於法

新地商場好危險

最尾嗰張撞鬼？

爸爸真偉大，保護細路

一班 full gear既恐怖分子

我無嘢講 推呀

Baby Kingdom

聽日又上國際版

第三張, 可以拎去上國際新聞

追捕細路，以後唔敢去新城市了

影得好撚正
個contrast勁到

恐慌兒童，侵犯兒童權利，真係無人性。

呀仔呀女, 呢班差佬係暴徙黎架
有錢咩都做得出
好仔唔當差

有冇jm擺上babycondom

連只有四五歲嘅細路女都恐嚇，人渣。

第三張做乜鳩

文宣有得做

嘩黑警嚴重失控呀，仲點叫市民相信佢地？？？

無人性

成班黑社會

尾個張隻狗想點

文宣

痴撚線根本係想扑死d小朋友

貼上最反政府既親子王國等班師奶睇下

文宣做野 要煲大佢

仲唔post ig, 之後#新城市廣場 #新鴻基 , 再之後我們會識做。

呢個要周圍傳

喂 果陣呢個警察係送緊佢地走wo

申利 果陣係現場睇住

如果商場入面啲無辜市民全部入稟法庭都幾係嘢

有冇文宣gp可以加我入去
好想幫下手

CLS

成堆full gear殺人狂係新城市廣場

比埋外國知
攻擊兒童

Baby kingdom果邊有依啲圖未？

魔鬼落地獄 冇補充

冇陰公，專蝦老弱婦孺

冇乜嘢唔好入新鴻基嘅商場啦

再三提醒各位 帶足裝備出街 起碼俾人影低都唔撚驚

第3張圖no good
唔好show

黑警正仆街 小朋友經過都想拉

要轉發同貼街招

屌你 唔細唔撚恰 推！

只係幾歲嘅小女孩
唔通我個孫女都係暴徒咩

彌天大罪

有冇片其實

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

痴鳩線

細路冇做錯 點解警察要咁樣對佢地

第3張可以放reddit

收皮啦警犬
你走咗咪大家都安樂曬
警告你咪企係小朋友隔離呀

他只是個孩子

諗起呢張相

俄羅斯駐土耳其大使遭休班警槍手當眾槍殺

小朋友一定發惡夢有陰影

SEND 呢Ｄ相去外國傳媒啦

對住小朋友都揮棍該煨囉
今晚實發惡夢

登報la,用五毛果句民意逆轉

恐怖份子冒充香港警察！
市民執行香港特別行政區刑事訴訟程序條例
第221章101條及101A條
進行合法逮捕。
值得表揚

自衛無罪 暴徒可恥！

警隊淪陷 黑社會騎劫

心理創傷其實可以民事索償
小朋友冇可能係犯罪者，咁對小朋友唔合理

他只是個孩子呀

三毛: 警察護送佢地咋 驚上面有野扔到小妹妹

引用沙田私樓師奶: 你班警察唔入黎就無事架啦

瘋了

著粉紅色衫個妹妹喊嗮

以後點出街？

黑警死全家

因為警察叔叔個狗樣我好難唔認得

廣傳 追究黑警

唯一俾人疏散到既鐵路都唔俾人入，四方八面出口都俾狗封曬，啲狗又叫示威者盡快離開，正一係思覺失調狗隻

釋放盧萎聰

我真係唔信民意會逆轉
士氣已經提高左
就算民意有影響
大家都半斤八兩姐

將軍澳個文宣可否重點改為反紅媒，反TVB?

Push

痴線警狗

爸爸，佢哋冇委任證喎係咪恐怖分子嚟㗎

好多C9沙田朋友話比警察嚇襯...無啦啦沖晒入商場打人

『還原甩手指真相』快睇！

斷手指隻狗係因為插人眼！
示威者係正當防衛，本能恐慌！

pish

睇到好撚火 屌佢老母不得好死

標題改做

瘋了 瘋了 警察竟然縱容冒警人員恰小朋友

會合理D

七 月 廿 一 ！ 劍 指 賓 周 府 同 閪 環 ！ 兵 分 兩 路！

長輩圖出黎!

冇委任證你又知係警察叔叔

最後一張圖
要配612剉盾果張gif一起放

推， 文書組做好之後我喺沙田貼通街

我唔信啲警察無小朋友
為人父母都可以做得岀咁撚樣嘅事 屌

細路女心理陰影會有幾大
一定返到去發惡夢

屌你老母

唔止沙田既

Baby-kingdom 睇到未？

希望小朋友無做成咩心理陰影

明知d人揼緊佢佢走去個𡃁仔到做乜
加害？

細細個就認清事實

10年到佢地走上街頭 多得當年個警察叔叔教識佢地世途險惡

突。破。盲。腸

喂 點睇都似警護緊細路走啦 夾硬入有反效果

屌 真係祝搬畜生生仔無屎忽

啲小朋友會唔會從此驚犬類架？

推 文宣組出動

如果有發惡夢之類， 要帶個細路去睇心理醫生， 然後啲醫藥費去同SHK claim

小妹妹對唔住
我地擋唔住班畜生搞到你地嚇親

黑警唔痴埋黎就唔會有事啦

Push 文宣素材

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

粉紅衫妹妹真係喊咗....

以後唔可以再報驚啦！

黑警瘋了

小朋友都拉!!!!!!有無攪錯呀!!!!啲黑警痴左線!!!!!!!

推!

點解可以落到手
佢係咪人地老豆

第3張痴左線,成塊盾拎起想鋤人咁

搵人轉發俾Baby kingdom 啲媽媽睇

求小朋友心理陰影面積

呢幾幅圖應該拎去整長輩圖

diu cls

其實可能係住戶..3期係住宅區

戒嚴咩屌你老母
垃圾新城市由差佬亂嚟
以後仲邊敢去呀

第三張似係叫上面唔好掉嘢！
黑警係仆街，但係唔好俾機會人地話我地屈得就屈

瘋了 全都瘋了

人地都係咁岩食完飯行下商場

你個腦壞撚左呀

啲狗好多時小朋友都咬既 畜牲講唔上有人性啵

個小朋友同家人好地地係商場行街洗撚佢送走呀
你講野九唔撚塔八既

屌 好驚小朋友會有陰影
死黑警

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

屌都話呢啲直立行走式垃圾癡線，入商場做乜膠
商場，唔係戰場，文盲？

會話明知會有事仲帶細路去商場

你地話係就係啦 我冇野講

1 2張好岩做文宣 推

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

投訴啦 細蚊仔都恰

點解要攞支棍對住個細路

最尾個張隻狗
成個痴線佬咁

妹妹：爸爸，警察叔叔碌棍好大 好驚呀

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

街坊覺醒

宣傳

小朋友都打無人性架

Cls真心嚇死啲細路

旺角又係咁 沙田又係咁
普通巿民出街消費都要冒住受警方襲擊同恐嚇既危險

香港公安 全部過街老鼠

屌你老母 死黑警 而家細佬仔都唔放過
咁細個有咩威脅啊

diu

第三張隻野成集恐龍咁
對比大到似p落去

隻

最後果張完全係神裝full buff fury warrior enrage狀態屠新手村啲screen shot

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

Pish

我係側邊睇住
係護送緊 因為上面有人掟野
唔好咩都老屈 咁好撚肉酸

爸爸話而家邊個惡 邊個就係警察:(

正仆街

巧驚驚

Bump

好明顯係叫上面唔好掉嘢 保護緊父女離開

咁都俾你兜到 咁最上面果張呢？

去fb page到share左 大家都話冇問題 第一張聲稱話警員叫個示威者離開 第二、三張話係警員話上面有人掟野 護送示威者離開 唔夠說服力wor

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

明明導盲犬先入得

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

要文宣

廣傳

你分到係警察定記者咩？
Sorry我真係唔識分

真係警暴失控

突然有d怪叔叔跑入黎亂揮棍 好恐怖

要做長輩圖先得

警隊護送笑死人

入商場禁固住護送阿

嚇死妹妹啦

看圖作文老屈同藍屍有乜分別

第三張唔掂 手指指向上

佢未打小朋友算好了。

廢老最鐘意睇ed. 文宣幽post 唔該

我問你係唔係特登封商場困住唔比人走

仲護送乜春阿都走唔到

離開連登啦三毛狗

Daddy, 怪物啊

癲狗

文宣必火

警犬失控

根本唔想比所有人走 咩撚都封晒

廢老：
咁危險仲帶個女出街

上面有三毛話係側面見到警察護送小朋友離開

真係笑大人個口，以為呢道CCTVB阿

d 3毛 5毛 點帶風都無撚用

因為d狗 以經可以話呢鋪輸晒 入商場同入私人屋苑個下

文宣組！！！

廣傳呀

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

痴線，想嚇死d小朋友咩屌

有牌暴徒、full gear 暴徒、冒警暴徒、警察外表，暴徒行為！

第3張⋯

嘩屌

唔推唔係人

嚇死啲細路

恐怖

細細個就認清唔可以嫁黑警

冇去現場係度扮撚曬了解情況
兒登仔

公道講 單獨呢隻犬拎盾向上擋野 指住上 可能真係諗住護住小朋友唔比野掉到
但錯就點都係犬隊錯 唔入商場點會有野發生

就係佢地入商場,先搞到有人扔嘢同班細路要走佬

Send 比cnn

個警察係格離成隻癲狗咁

曲線幫pp宣傳香港人既商場

搞喊細路仔 扣50分

廢老logic

推爆

相反記者朋友

痴撚線嫁，細佬仔都打

有冇搞錯呀，小朋友都想打！

見第三張係藍絲度傳
話警察保護民眾免受示威者襲擊

[有冇搞撚錯] 你哋係咪打算揼低陳伯？

多謝記者保護 有記者黑警先唔敢亂黎

好人好姐點會經過個度?
差人打你一定係你搞事先!
死廢青咁辛苦供你上小學你地係度搞三搞四

當頭棒喝

唔同意見就係三毛 惡撚過土共